(自豪戰績)今年開始到現在, 被蚊/蠓針既次數不多過7次

講明先, 平時本人有出街, 有運動, 有番工(地盤), 有行山, 唔係只是匿在家的人

一次係搭輕鐵中的
二次係行山忘記查野中的
一次係街上等巴士中的
一次係地盤中的

加埋都唔多過7次, 雖然不敢講戰績非常好好, 但肯定屬於優等

我搲身、或者畀嘢刮到都出風癩，都唔知係畀蚊咬定畀自己搲到咁

樂觀蛇買蚊怕水/貼啦

樂觀SIR而家係咪仲做緊SS呀，今年有冇加人工呀